林作窮到要撈補習？

好撚慘

摶出名啫

不知幾撚好搵

牛津大學

條撚樣邊個唔知佢廢
真係圖都廢時貼
廢時比人話我幫佢宣傳

講野冇料到, 但自以為才情橫溢

我屌，一㩒入黎即刻見到佢個廣告

點樣block撚左佢個垃圾廣告